道地星期日影院：戀人絮語

有無人睇

林嘉欣好靚女

套戲有冇十年

6年半

2人都相愛

但又唔一齊

其實講乜架？

賣點係？

播周星馳會唔會好Ｄ？

淫K

愛情小品

分幾個單元

腳呀

玩ＮＤＳ

有ＢＡＲ？

係唔係冇字幕

見人靚仔，唔洗錢

林嘉欣好正

有喎我。

玩咩遊戲機呀。。？

哇，靚仔Ｄ衫，唔索下先？

波凸凸咁

咩變左古妝戲？

圖？

淫K性幻想

靚仔真係著數

正到

做乜鍚個公仔？

四十二蚊。，

著背心仔，又烏低身

我叫阿芝呀。

今晚。。同我。。。

過二日搬啦。

笑笑口。ＧＯＯＤ BYE Q呢?>

會唔會約條仔出來...食個飯?

靚仔大哂

屌咗先搬啦

kay

二哥仲有冇睇我湖

個公仔好攪笑

無了

今日陪仔去公園.之後沖涼食飯

無得LIVE 睇

只能HIGH LIGHT

我係靚仔,會反卓淫KAY

點解要用個公仔嚟扮彭于晏
有咩寓意

托眼鏡個下淫到呢

好正呀

係咪講kay係發白日夢個種女仔？
清純look

個時仔都生左啦.

而家個女出埋世了

佢都幾旺夫.

同條仔一齊睇 佢不停話kay好正 好摟屌

你除上身衫問佢,

邊個正D?

完

而我不知道

kay完?

的士陳???????????????

應該係

哇唔洗執碗架
個老田咁後生?

DAYTONA?

陳潔儀都係去番唱歌吧

執碗條女邊個黎

尼單咩?

租房?
HEHE?

陳潔儀

等了又等

好似係...

咩日日去痴餐?

大埔見到你.?

咩呀,

唔通佢想溝伯友?

台底了人., 哇..........

淫k性幻想黎

舞王想點?
還返拖鞋比人?

想刁fd老母

的士陳咁變態

講緊的士陳

又無後果既

可能真係想屌你老母......................<JPG

志矮想執返劑.

阿kit有無咁大吸引力呀?

應該係阿kit自己既性幻想

好變態

七\\

太重口味了.........

想轉台.......

影左D咩相>??

的士佬

痴漢

我可以做你老母呀

知志矮有女人

但老母又..............知架喎.

咁即係點?

但我想屌老母呀

去大埔, 會唔會扑到老母呢?

的士佬屌老母

爆房 屌

屌老母

其實老母都好危

隨時比的士佬屈或陰.

影到條女好後生

的士佬計劃,.

好撚7呀 的士

鬧佢衰人

係佢老公先係喎.

無得屌老母了

個仔好撚慘

仲以為有得屌人老母

幾時有得睇屌人老母？

禁大個人就少d性幻想啦

仲夠薑上人屋企

但的士陳又幾靚仔既

陳家樂愛的士陳 的士陳愛陳家樂老母

新技安太子爺

成個袁澧林咁

2個都叫呀寶
即係呢個係12年後既的士陳？

應該係
陳家樂變咗彭于晏
的士陳變咗向佐

新技安執行家法

彭于晏好靚仔

其實套戲講咩

愛情野
但唔止一個故仔.

應該四五個......